卡華積問迪基亞攞電話call梳爾

周六英格蘭在歐洲國家聯賽主場不敵西班牙，其中左閘勞基梳爾更與對手的卡華積火星撞地球，一度昏迷。
賽後卡華積十分緊張卻找不到梳爾，只得找同胞迪基亞幫手。

《馬卡報》報道，完場後丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）馬上走入英軍更衣室看望梳爾的情況，但梳爾當時正身在溫布萊球場的另一處接受軍醫治理。

卡華積遍尋梳爾不獲，只得馬上向狂牛隊友兼梳爾的曼聯隊友迪基亞求救。
拿到梳爾的電話後，卡華積馬上向對方發短信問候，梳爾亦大方回覆，表示他明白這次碰撞絕非有意。

這位曼聯守將在下半場2分鐘，因與卡華積相撞頭部受創，一度昏迷，花了約7分鐘在場上治療，包括需要吸氧氣協助呼吸，最終要以擔架床抬離場，三獅亦以1:2輸波。

梳爾周一會回到曼聯再作檢查，以確定他能否在本周六作客屈福特如常上陣。

相關內容

拉莫斯遙距撐梳爾！

卡尼批評球證冇勇氣

勞基梳爾向魔迷道歉

英軍今點兵 梳爾勢獲重召代楊格

拉莫斯遙距撐梳爾！

卡華積：梳

shaw

梳牙, 下星期照舊8點OK?

人禽之別